『注意』發現超低成本又安全嘅民主資訊牆位置！！！

就係大家自己屋企所在樓層嘅升降機大堂。

可以將資訊帶俾自己鄰居之餘成本又超低又相對安全(唔怕比撕紙狗即場打你)。俾保安撕咗咪再痴過。

係等升降機既時間都唔好曬咗佢 唔好放棄身邊每一個可能性 要帶入自己嘅社區啊各位手足 要keep住阿名位

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10